屌，夏天咁撚熱啲警務人員咁辛苦

有冇人聽日拎把大風扇幫佢吹下？